突發 灣仔仲有大量豬咀

灣仔站A3出口，轉左，過兩個鋪位就見到
莊士敦道 執笠倉
3M7502 179元 仲有十幾個
但有咀無棉
店長姨姨話星期二返貨

BTW，大家知唔知港島邊度有棉賣？

呢間d野好平

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

好平

幫推

和理非行過幫手買哂佢 俾哂錢闆娘 送贈有需要人士
好人一生平安

有冇罐賣

有幾多我買幾多 但有冇罐

true

有兩隻size 中碼得啦？

中碼ok

宜家去緊買 想知重有幾多個

有無502蓋？

已買25隻

都仲有幾多

如果有巴打想買哂既話介唔介意放一個比我
我怕聽日要用

得S / M

推

尋晚發夢救火得6001 食咗好多二手煙 有冇人有罐轉讓

屌

8月之前去買口罩都係得醫療口罩

而家專登入豬嘴

譚臣道

痴撚線

豬嘴主體大體唔會有咩問題

唔明

但係咪要另外再買罐？

係雙濾既豬嘴6字7字頭都ok
重要係個罐

我就係搵緊罐 我得7500佩6001

啱啱去睇好似無晒了

邊度有502賣

有無細碼（7501）？

我絲 7502太大

呢間本身得普通口罩

push

執笠倉撈埋五金行
可能係taobao貨

深水埗斷晒，聽日反貨

想知邊度有502買🙇‍♂️

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

呢間野一向有良心

得盒？ 冇棉？

係

我仲有一套後備 6001 full set 可以 俾你用

咪撚呃人 唔得
都入到 琴晚試左

呢間有貨都賣炒價啦，好似仲有600x，去前打電話問一問

10分鐘前冇晒7502，仲有10個左右7501
(7502係m，7501係s)
ps:多謝頭先過黎教我個位師兄

之前好多阿媽gp 買左大量full set 你無去汁反套？

冇

冇買開，炒唔炒我真係唔知

無晒咀啦，有少量罐

第一手資料 賣曬

啱啱去全部都賣曬

可以點俾你

深水埗明天下午反貨

大家唔使去了，啱啱到，冇曬

是咪星期二返貨？

想要綿/鑵

冇棉唔夠啦，粒彈係粒子嚟

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

8.5我會罷工

[買罩注意2] 面罩及配件合理價格範圍資，小心比人劏

個價非當好，個7502，有良心

港島咩地方有gear買,想要冰袖

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

巴打一生平安

。

6200啱唔啱？

不分化！不受傷！不被捕！

尋日中南掃左幾隻3311k 同 黑色冰袖
另外根據香城online指南行左好間

葵芳嗰間有幾set 6xxx
不過炒價 仲要唔肯淨賣盒 / 棉

發國難財最後無買

其他分店有無

60923 有冇人proof ok?
想買黎整STEM course 材料, 個d soldering wire煙

中南有3311k

炮台山中南淨係見過得3200 仲要一百三十幾蚊

油麻地中南
3311k $49 each

但問過店員話得灣仔店有賣

良心企業

咁把今日打唔好行咁前，小心為上，聽日俾你 。

我地一個都不能少

仲有冇？ 而家收工去

執粒倉

樓主講嗰間都有冰袖買 $16蚊

係咪冇哂貨

威靈頓街有一間女店員既有7502同綿

cls 執笠倉連豬咀都賣埋

跟機要兩隻

依家去買仲有冇

有冇巴打有多嘅唔要可以放一個俾我
聽日要用

求放一個

同求

which one?

晏就去到見到雖然有
但要再買罐
所以直接去左深水埗祥記買
連埋罐唔洗煩

留tg

頭盔係前線最必備既物資！
唔好送頭盔去物資站！
好容易一野就比啲狗收走哂！
你地自己帶頭盔去現場比手足！

Thx

有冇人可以幫買

tg
@Daishihing

連住三間個道應該最左邊個間係女店員，四點幾個時買到